[怪癖]有無人deadline成癮

今日2點有個deadline
前一晚都仲可以渾渾噩噩
魂遊太虛
個腦完全集中唔到
心入面好清楚再唔做就奶野
但真係一粒字都寫唔出
想揾下資料又變左上連登
明明無野睇碌碌下又個幾鐘
之後覺得有啲睡意
心諗坐係到都係無精神
不如訓陣再算
訓醒都成8點
計下數得返6個鐘寫份full report
終於feel到危機感
腎上線素爆晒出黎
好似入左忘我境界咁
啲答案係個腦到排住隊等我寫
完全係心無雜念
寫到最後十分鐘仲差百幾字
好似諗都唔洗諗咁
最後5分鐘proofread一次再執一執
59分submit
Finally...
果刻個感覺好平靜
好有成功感
然後成個人鬆晒
達落床即刻訓著
然後訓醒又變返無精神無動力
直到下個deadline 不停loop
如果有得check返晒所有assignment既submission
一定全部都係
xx:59
xx:59
xx:57
xx:58
有無人都係咁

同你一樣 deadline fighter 拖延症末期 試過有次24個鐘內屌左兩篇千五字 weekend直落屌埋篇三千字 明明有得早啲開始做但永遠的唔起心肝做 永遠係deadline 前個十幾個鐘最有效率

好懷念 當年大學都係deadline前幾個鐘先做野 最後都有b+
依家出黎做野 無哂呢種鬥心 趕唔到就算 反正人工低

動力問題
真係無motivation
同埋趕deadline果種集中
果種心無集念 feels so good

難怪樓主爛哂🐢

我同你一樣
但係有時電腦慢左啲就
XX:01

本身果科都爛到嘔
唯獨要打code既course唔敢咁遲
試過debug de左13個鐘
但比起其他人
我都係臨尾兩日先做

仲有submit錯野

一樣一有危機感 好似爆seed咁 所有答案湧現出黎

如果平時可以咁就好
可能啲所謂聰明藥就係咁

Lm
Deadline warrior一名
但絕對唔係成癮 我都唔想咁

屌你唔想又唔早啲做？
犯賤

我嘅前置同巴打咁上下 之前係無動力無心機做 而且仲要有逃避成份
到真係唔拖得嘅時候 夾硬開波 一撻著咗就係咁落 過咗關就鬆口氣 但諗返都幾辛苦
改唔到之餘仲慢慢惡化緊

呢個情況你只有提升效率

推

我以為自己開緊post

我連考試都係
明明預左4日時間溫
hea左2日 第3日先開始

唉 未到危難真係好安逸

係咪爛晒grade
得過且過咁

去到臨deadline 就會自自然然爆到啲嘢出嚟，嗰種感覺好正

Exactly
就好似燃燒生命咁
好熱血
然後好後悔